%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
\begin{exoApp}{10}{1}[Continuité - I]
Soit $f$ la fonction définie sur $\R^+$ par $f(x)=x\ln(x)$ pour $x>0$, et $f(0)=0$. Montrer que $f$ est continue sur $\R^+$.
\end{exoApp}

\begin{correction}
Sur $\R^{*}_+$, $f$ est continue comme produit de deux fonctions continues. De plus
 \[\lim_{x\rightarrow 0^+} f(x)=\lim_{x\rightarrow 0^+} x\ln(x) = 0 \textrm{ par croissance comparée}\]
 Puisque $f(0)=0$, $f$ est donc continue en $0$. \\
 \textbf{Bilan} : $f$ est continue sur $\R^+$.
\end{correction}
